小米 8 都有 Animoji！由外抄到內？！

今次小米 8 由外形到硬件配置甚至售價全部「呼之欲出」，幾乎可以不用看發布會直播，加上今早釋出的短片，幾可肯定小米 8 將會是一部「超高仿」iPhone X ，皆因短片是一系列動態動物表情符號，意味小米 8 會內建跟 iPhone X TrueDepth 鏡頭相似的相機模組，能模擬用戶面部表情製作出動態表情，與蘋果 Animoji 的相似度高達 99% ，有網民看過後更留言小米 8 這個新功能是否叫 minimoji 。

全文：

copycat

佢果隻野係咪抄Keroro

抄得好過三星啦

抄得幾好
不過我真係屌你老米西

抄到一模一樣實好過架

等睇小米賠版權費

垃圾function都抄

係支那佢告番蘋果添

佢後面雙鏡個樣同擺位抄到足都未比人告
我估真係有機會apple同屎米交換互用協議
何況而家基曲瀨到發發聲最重要既私隱都唔要
冇乜野冇可能

笑完人自己又抄

屎米成間公司由上至下每一個人，以至任何一件產品都完美演譯乜嘢叫「人無恥則無敵」

米套正牙

抄完平賣 又大把連登仔串iPhone 一樣功能點解買部貴

但老老實實，咁多部m額an機中，得佢係有3D sensor，呢點真係不得不服，其他人只係抄到個設計，但佢將個最核心嘅技術抄埋過黎

方便中共睇撚住你，不得不服

要監控早已經可以監控到啦，指紋+用戶習慣+對話記錄已經夠曬，我都同意中國一直都監控緊，但如果乜科技都拉到去監控，真係用返3310算
抄到3D sensor某程度上都算係技術突破，以科技發展黎講，未嘗唔係個好消息
m額唔係追求美學嘅設計，只係技術限制嘅妥協，其他m額an機只係東施效顰，技術冇進步之餘設計仲柒咗，得小米可以做到技術上嘅提升

樓上係咪痴撚左, 抄人野都當係理所當然
大陸仔

你好似有少少本末倒置

科技本身個作用係以人為本，改善人類社會環境
若果科技公司係協助極權政府做監控，而極權政府監控嘅目的係鞏固自己權力，打壓異己，咁呢個科技公司就已經唔係以人為本，而係權力機械，呢點係同google好唔同，因為google並唔係為咗政府打壓異己而收集資料。

另外，若果科技係靠模仿人哋嘅技術再以平價搶市，咁唔係令科技進步，而係令科技界步入衰落嘅先兆，因為當一間用好高嘅研發成本去做新技術，而另一件抄襲公司用超低成本一個唔該直抄人哋技術，咁仲會唔會有人搞創新？咁只係會劣幣驅逐良幣，令有心做創新嘅公司意興闌珊。

我意思即係話監控早就有，亦唔需要刻意研究3d掃描去監控，所以唔好乜野都聯想到監控
你第二點我部分同意吧，就好似指紋解鎖咁，都係由原本嘅高科技變到開始普及，我覺得3D face unlock未嘗不可

小米做到咁平, 因為唔洗設計, 抄人改進就得,
研究開發費係最貴, 依家慳番一把錢,
而且想佔市佔率, 賺少D就算.

厲害了 我的國

都無貨

就咁睇仲以為阿嬌結完婚都即刻上連登

好心你咪撚咁天真啦 咩要監控即一早監控左
deepfake宜家連你老母都可以痴個樣上去拍AV俾連登仔睇啦。
你好信唔信 信中共唔會監控哂所有人既容貌
喂阿哥 宜家我賣到部野平一平 大撚把on9狗衝去買 個容貌資料手到拿來咁撚易就攞到 我洗撚監控你咩 我痴你個樣屈9你老強就搞撚掂啦
前排先有人係美國瀨野 俾終國icloud個雲上貴州遠距離鎖撚左機
先進科技平民化唔係唔好，
但落係中共手上打死都唔可信是常識吧

咁是但一部有拍照功能嘅手機就得啦，洗鬼3d掃描咩

你知唔知3d scanning唔係就咁睇個樣咁簡單，仲有每個人好獨特嘅生物認證
好簡單一樣嘢，就係你唔可以求其用張相解face id